連登只係一個討論區 懇請各位忠於自己！唔需要在意連登仔點睇！

連登只係交流大家意見既地方 並唔係大台
正如大家所講各有各做 既然民意已經歸邊 主力睇每日行程就夠

近一個月分化問題已經好嚴重
有d風向已經去到一言堂 點勸同駁都會俾人鬧分化
指責對鬧post只需notes with thanks 唔需要糾纏

係度懇請大家諗清楚每一次嘅行動 搵返自己位置就足夠
連登並唔係大台 唔需要太過著眼某d人嘅睇法 亦無單一行動

出去已經好攰 每次發完夢再上連登
都係一班冷氣軍師紙上談兵 指責前線 負能量係自己人俾自己人

連登做文宣 大量圖同字 我覺得係花心機 值得尊重
可以望多幾眼

但有班軍師只係睇live 就係度指責分化 呢堆廢post真係唔好上心

希望多d人睇到
最後一次推 唔阻大家行動post